[學神]淨番兩堂 轉唔轉師傅好

上堂已經同個師傅吵左大獲
但我就仲有個零月就考 同埋得番兩堂(一日)
仲轉唔轉師傅好..

係咪今日炒果位

Wu cfu 幫到你

俾左錢就上
未俾就轉
Btw 嘈咩

唔係

好奇想知點吵大獲

主要都係比佢人身攻擊咁屌
同時唔覺得學到好多野
上堂忍唔住鬧番佢
佢話 哦咁你中意點渣就點渣

隻手呀，幾時到隻腳呀

開名啦
利申以前跟牛頭角小儒俠條撚屌學過
屌柒佢後馬上轉師傅

我之前都係同師傅炒咗大鑊，蝕咗$1,600租車費 但當時仲有時間轉師傅

你個情況最好係搵人補鐘，考試就照用現有師傅部車

我係跟A1 唔知佢地有無得比我加錢轉 聽日打去問下

求開名
我都報左A1 但未開始學

姓羅既 全名唔知

佢都唔會教你野啦睇佢個死款
我學係跟駕駛堂個d師傅(非打手)
佢地會屌人,但係唔會人身攻擊咁屌囉
最多都話你再犯又要考過架喇之類既說話嚇你。
真心想知你地點搵師傅

A1乜唔係即係駕駛學院d私人牌師傅咋咩?
但又冇得考學院線

確實係 佢上次一開波都講到明下堂會出考場渣幾轉
因為有時大學搞d優惠 咁見佢5000蚊 15節就9沖左

Btw 暫時上左10堂（5日）其實我覺得係完全唔夠 點都要搵過師傅繼續學

小兒麻痹架？

便宜莫貪
考到5000蚊搞掂咪好囉
考唔到又曬時間曬錢，計返條數無分別
仲要學車經歷咁差
我自問學車俾師傅鬧都會有
不過做錯屌兩句好正常，唔會到嘈交地步

加油啦

屌
車牌係咪SB開頭

TX 開頭

姓羅 Sb開頭好似係Gay

咁驚 即係姓羅都bam得
一開始係佢地assign定有得揀？

Tx車頭姓李果個幾好

我之後打左去 唔洗錢幫我轉左師傅
新師傅好撚好

咩名

師傅都係其次
最緊要係你揸得熟呢架車

我之前都係跟A1，師傅都係姓羅，車牌都係TX開頭，數字係7字開頭，唔知係咪同一個
但係我學果陣佢無話我喎，係有錯果陣就指正我
有一日練斜路開車，佢話我唔係好掂，額外俾多半個鐘我練喎
同埋，上堂果陣佢一句粗口都無講過

其實大家可以用師傅個電話no.上運輸署查佢全名
運輸署網站度有成張教車師傅嘅list

姓莊既 呢個師傅好好呀
跟左佢兩三堂進步左唔少

完全吻合啦7字開頭
我跟左佢10堂 total7個半鐘
佢教d野幾仔細清楚
我認我廢一開始渣到手忙腳亂搞到佢無乜耐性 我第一堂就比佢屌到淆左 屌哂老母咁
驚到之後一路學都好撚緊張 跟著就會比佢屌 跟住就更加緊張 變左個惡性循環
什至連s泊位同窄路掉頭一次都未成功過
因為淆到腳都震埋
而家轉左師傅 渣得定左好多 佢用鼓勵既方式教我 跟左佢一堂已經做到泊位掉頭 而家至少我已經有番信心先

可能真係人夾人啦
btw師兄考邊到？
祝你順利

多謝你 我考3月6油塘

唔知你地仲睇唔睇到 個羅師傅係咪車牌TX744x 成日食煙 跟住成日好簡單既野又成日重覆講幾十次 今日上左第一堂 都比佢屌左大半堂 越屌越無信心 係後尾叫揸熟少少 先無乜野

係呀就係佢 佢d煙真係頂唔順

車牌係唔係 UG 開頭

Yup

我都係跟緊佢 但覺得佢麻麻地 佢教嘅方法 同你第一個師傅差唔多 都係每堂屌到自己冇哂信心同埋手忙腳亂 依家準備轉師傅

唉 師傅以前唔係咁

我前排都有跟下車既 同d師兄弟一齊 話佢變到暴躁左

今時唔同住日 佢依家成日都講啲人身攻擊嘅說話 做唔到佢想要嘅嘢又會恥笑你 再嚴重啲就發火
每次都提早15分鐘落堂(佢話跟住會有學生上堂 要去接佢)

係既 人會變
頂唔順都係趁早轉師傅

Ching係咪21號考？

唔係，我四月先考
你又係佢教？

巴打最後考成點？

最後我轉左師傅 之後果位師傅當時教得幾好
我同我個Friend都一齊轉左跟佢
我個Friend 1 tick Pass 我就一個大剔（衰自己心急）

回錯sor

最後一take pass，p都甩埋啦